[I/A/PC] 夢幻模擬戰(36) 2月有新年活動 祝巴打們新年快樂

官網：

首抽開局推介:
越出越多角色 每個陣營需要既核心角色都唔同
有疑問直接留言問巴打

新手 FAQ:
Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分 8 大陣營(之後會出更多)：

35級後有超絕buff要同陣營先食到(攻擊智力防+20% 魔防+30%)唔同超絕再有唔同額外效果
所以建議培養同陣營角色方便食到超絕buff
資源有限 強烈建議集中玩一個陣營
陣營真係唔知點揀，就抽左角再決定點組隊

Q: 新手點升Rank好?
A: 1體=1經 組隊有折扣 前期建議組隊刷兄貴

Q: 卡關點算?
A: 強化裝備 SR照突破升 拆左會退返錢同槌仔比你
Q: SSR裝點拎?
A: 打40級以上龍每日獎勵有機率出
冇每日獎勵50級以上
星期一、四：火龍(除飾品咩裝都掉)
星期二、五：冰龍(掉甲)
星期三、六：雷龍(掉頭)
星期日：暗龍(掉武器、亦都係最多人刷)
星期一、二58級以上協力：武器
星期五、六58級以上協力：頭同甲

Q: 入旅團有咩用?
A: 以前剩係可以用黎吹水，而家多左旅團副本，打夠分會有旅團幣
可以換到魔導石(每個月一粒)同各種轉職材料
幫你慳返好多體力唔洗掃時空

Q: 買體可以買幾次？要用幾石？
A: 每日5次40-->60-->100-->150-->200
建議前期可以多買體追LV 等到後期先買少D
睇返自己經濟狀況決定

Q: 轉職石點用？
A: 每一階職第一次開係免費，所以無論你點升都好 要精通哂2條線要2粒石，已經精通既職業可以用錢互轉，轉2階 5000錢，轉3階30000錢

Q: 特權有冇用？買邊隻好
A: 廢話：最好買哂3隻 現實情況：勇氣-->時鐘-->女神
首先前期體力最重要 時鐘可以幫你唔夠打既時候慳體或者回帶過關
重點8蚊一個月夠哂平 但前期卡關比較容易 可以考慮30-40級後再買
勇氣(女神兄貴獎勵+1) 40級後女神會出光輝秘銀石可以升SSR裝
多一場進度就差好遠

Q: 點課金最抵?
A: 現時唔同額嘅首次增值都會有double 石
PC 版同手機版係分開計

Q: 附魔初中高級有咩分別？
A: 效果一樣 只係刷到好屬性既機率唔同 建議用秘銀石每星期可以換50張中級附魔卷
用中級附魔卷刷就夠 新手可以用4個初級是但附上去拎套裝加成
唔知附邊隻好 就上黎問問巴打們

裝備評價(只供參考 升錯裝唔負責)

其他實用連結：
NGA(會有超時空影片 但國服未必跟台服 殘體注意)

夢戰Wiki(殘體注意)

轉職材料，角色天賦，乜春都有得睇

跨服好友List：

1001開post template：

新年活動Link

太長唔貼字

日日都有ON同清日任 不過而家只係會買兩條體
養生緊等軌跡合作活動 就到新年比較忙少左上連登姐

嘩，下星期活動多到

巴哈D台仔真係好撚弱智
係到馬後炮屌鳩D人出GAME果陣講既野

留名

買福袋記得係諗個福袋你最唔想要果隻都能夠接受先好買 唔好諗住一定要中你最想要果個

又要課金

個伏袋只係差雷丁
都係不了

新年忙住 女 ？

最近冇乜課金動力
去左樽頸位

元帥用紛爭調停同惡魔之吻好？
冇拉格

其實福袋就算中咗隻重覆嘅，都有60碎片。當平均50抽一隻SSR，即係HKD150買咗880*5=4400石 ，仲要比你抽中SSR多10碎

最驚係6星over咗，或暫係中伏二哈、弱勢皇帝

屌 想要里昂 但皇帝已經4星 琴日抽埋元帥 屌唔屌帝國福袋好

25同雷丁都未有，想買光輝福袋
同時間應該仲會出25雷丁池

唔係就係樽頸先更加要課金突破咩

當年艾爾文比人踩到傻
而家根本天花板

而家黑到極點
龍唔出彩色 連兄貴都唔出彩色

新手留名
有利昂 雪莉 奶騎 拉娜 雪露
應該精通邊隻先?

有改過版 冇得咁計

同你差唔多，我差莉亞娜同25
福袋中條女，抽人中25
咁就完美喇

我係感嘆佢終於可以出頭天 狂回血又痛又高防好爽

你玩公主兩邊都唔太重要 想要邊隻就抽邊個

追極隻利昂都唔中 新玩果陣抽皇帝利昂果個帝國pool就出2隻皇帝比我 玩到而家終於再有利昂抽就出元帥比我

HKD16每日新年福袋買10個先得30抽，仲要未必中SSR
依家買個袋袋就必中一隻，梗係屌
不過百里巴冇講錯嘅，重複咗條氣會唔順嘅就唔好買，呢個袋冇仇報

抽到利昂為止

利昂元帥皇帝都6星左
波波拉娜魔女5星 要抽到上6星都唔係咁易

知唔知戰略大師會唔有得抽?三隻SSR都未有

而家咪有得抽元帥囉

抽傳說

你果d係每日收集定抽到咁高星 點解咁高 我地係咪玩緊同一隻game

我都雪梨利昂雷丁6星
25拉娜 5星

一陣元帥5星

羈絆變雙倍碎好過啦

奶騎升5星
今日差1塊 激死

公主陣差雙奶係未抽光輝袋好 奶騎個pack三分一機會實唔中

個個袋都係1/3㗎啦

我得利昂奶騎皇帝雪莉5星
拉娜波波皇帝露娜25白毛莉亞娜都4星

點解咁快多左個春節禮包

時裝都有

但又冇其他

光輝包我隻隻都冇 起源包己經有露娜
中雷丁可唔可以頂走芙蕾雅

春節包我反而唔見

你ios?

我果個價錢唔同公告果兩個 可能又係google禮包

yes

cap出嚟俾ios望下
HKD80，得700石6條彩匙 仲有幾條多到唔要嘅金銀

2月計埋未完既光之回響
將會有5粒魔導石

班痴線佬...
1星期開2次65
然後星期六日已經係休息打完

陸服有人換左元帥專屬打女武神，泉水buff都加多一回合

debuff都加多一回合

?

元帥專屬裝備 頭， 雙防5%
所有自己比自己既效果+1回合 （超絕，輕風果d)

有人換完拎去打65女武神， 係泉水行出黎，女武神用神罰都係扣2

呢個頭係咪要抽先有，打龍唔出

冇得抽, 儲道具換

新手想問一問, 個伏袋會唔會中新角色?
想買隻公主伏袋...

新手入坑:
而家應該抽乜嘢pool比較好？

里昂

推 有五粒

等多幾粒先
你都唔夠料精通咁多隻啦

想知25文改版前幾廢
6星80% 回血？

6星60%

強化效果喎
debuff都加咪bug

路恩6星100仲勁過佢

可能係，debuff都加，打鳳凰比佢燒到仆街

唔止呢樣
女僕未buff前打人係少1隻兵，果時評為垃圾兵種之一，buff完就變相屌打罐頭

25未buff前攻成長a，buff後s

仲有buff整體步兵科技既壓制戰法

短時間內buff左4次25先上到神檯

我個pk場沙漠陣今日冇人打
其實我想比人打落黎

有冇人知2月5日會唔會有禮物姬pool

唔係必new嘅
睇陸服福袋冇公主陣，你想抽邊隻？

等等先，其他4隻行雙線都明，奶騎做乜要行雙線
奶騎最重要係6星100%

今晚12 點 大家準備好抽聖骨未

唔記得留幣

仲未中過聖骨

咁你中硬了

準備好出霸者

我唔大貪，俾多粒玫瑰我都好

唔重覆已經要偷笑

好想要 霸者 次元 玫瑰

60 兄貴（非每日）出得兩本金書，無其他

請問有無 米斯魯旅國收人？

同問...有冇浮空島旅團收...?

新年個爛鬼福袋派石，淨係拎過一次6X，其他都係10同14

成個月都冇件正常飾物

海ser?

係

Same

奶騎
依家我個陣係 雪莉 雪露 拉娜 雷丁

我全部加埋都冇你個60咁多

非洲4飾

起源袋90%中二哈 我話既

都唔明點解無公主

個袋真好垃圾

啲SSR分晒出去唔夠切
公主得番大小公主同雪莉

升爆左封印之後終於出藍色惑星

兩把6星左仲未有 想儲下圖鑑姐

俾利昂？

升爆左就唔換啦

我依家有六星藍色惑星 六星最後騎士 四星封印
利昂係咪應該用藍色 打龍轉用最後？

dklm ss5
佢地係中下
我係中間
佢地行上就行
然後佢地兜去左面要我追番佢地轉頭

打龍用乜都得啦

係 升爆左就唔換，封印比劍用

鈎三隻咁打唔洗郁啦

玩家又重槍電腦又重槍恰利昂

我都唔想用藍色惑星 但一野就附中左15%攻。。。

我都唔想用紛爭 但一野中左14%攻。。。

我照出利昂
不過出埋露娜，+進擊再動斷佢腳屈死佢

睇返原來冇出奶騎出左海恩，不過都係咁屈

弓露娜用咩符文架

弓露我用雙藍

封印都14%攻

流星

原來陸服開咗新主線，之後支線任務會有鏡甲同神聖指環

新手31 lv 想問黎緊新年禮包抽奶騎好定25好？

有神性西環咁好 我冇一隻智飾好過佢

我得兩把封印 兩隻步兵都用緊

點解呢度冇人陪我刷兄貴

不過要等台服更新都要成個月
聖誕活動完都要去到25號

起源福袋有二哈
光輝3隻都J得落

無追足po
邊隻係二哈

最勁果隻

迪哈爾特

認真都係光輝三隻好d

其實你玩緊帝國 一陣中左雷丁就搞笑

我同你刷槍？
係未海恩 Leon?

劍先啱

我就係中曬帝國個三隻依家要搵番一係奶一係可以外掛一係就戰略

lm

光輝無雷丁25
帝國無利昂皇帝

買邊個好

又係時候開獎喇

第四件光之面紗

審判魔符 好過中重覆既...用黎打鳩雷丁

超時空出巨人腰帶，但係抽到霸者

扑ED

堅block

聖骨係咪⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯實係冇用架？

屌 抽聖杯

2次65
岩完哂
第2次仲要係琴日中午開

op減30%傷重槍

其實我PVP已經唔用近戰 完全唔驚雷丁

無恥魔女

中莉亞娜又係外掛
中25開羈絆
中雷丁咪當練埋打團
中二哈真係9唔搭8
不過要等到SSR奶嘅精選池，最快要等到3月頭

G奶
啊唔知
知奶多人要
等你地逗完拆利是先出

好多匙

主力係波波

又要課 好彩我特登光之回響未拎

加一鞋

呢隻有用 比邊隻人用

打算比皇帝 不過而家皇帝好少出場機會
都唔知升唔升好

黎緊聖誕活動, 大家好練定UP角黎刷道具

今次up咩角

想問下新年福袋有咩陣營抽

空軌入公主隊個男人預計台服幾時出?

我要全自動圖

咁要練埋二公主

聖誕樹同cupcake我都得一隻

我都係

9-6果關隻傻閪哈點先會直衝
下下佢都衝去上面打怪

dllm連活動都公主贏

企係啲弓手/補師隔離, 等佢打唔到, 就算比佢打都要引佢打中間OR右排果D
慢慢引佢向右行
或者留啲劍兵佢打, 佢會衝過去

YOUTUBE有攻略, 你SEARCH下

精英10-9擺左成個禮拜唔想打

好似改過版 我卡左位佢都照衝上去

我最後全軍殺哂

我都係
隻野ON9根本唔係撤退

打死晒上面果d, 殺淨補師

呢假GAME撤退個D AI 都係ON9

想問下旅團大作戰的"首次分享"是要分享d 乜?

是但搵啲野fb share

thx~

無用
你唔圍住佢 佢會走去打隻補
你圍隻補 隻補又會撞你自殺

等d npc圍佢，如果改左模式就殺晒所有人啦

邊度有野可以分享

用金券召喚再fb分享

下 迫人抽卡 唔做算數

終於過左
岩岩好7回合隻傻hi走到過去
圍佢果陣要全部隔一隔 又要逐隻電腦睇下會唔會埋到身
煩撚到呢

去英雄列陣咪得

英雄列陣

原來電腦版無呢個制

不用抽,
圖鑑個到有得fb share

英雄列陣唔使抽卡

我普通同精英都一take過 唔了解ai既心又點打超時空呢

用榮譽換左呢舊野番黎

想問係咪拆得

嘩 倚天一出 誰與爭鋒

聖杯？

點解我見唔到既

係活動有

今次S1你地點過

蘭迪

無

處理左d近既敵人，近距離就防反，弓果d照打你唔會死既，不過預左要打兩野先殺到

公主陣
露娜超絕，幾招AOE車埋去
雪莉收頭

我用里昂+元帥+再動 玩跑打戰術

sor 睇錯關 我都係用aoe車埋去再收頭

中左奸仔計
利昂撞然後雪莉再動秒2隻差d炒車

光輝公主外掛利昂撞破護衛雪莉食2隻
帝國可以外掛d乜

auto

比個陣黎睇下你點auto咁勁

波波 拉娜 光頭 莉亞 小紅

油王咪有得auto

唔係油王 我淨係玩而幾隻

對面一半步兵你出光頭

其實我星期一已經過左ss5 陣容可能有變

出光頭問題不大
我呢關出芙蕾雅添
拉娜，露娜，莉亞娜，大公主，芙蕾雅
露娜超絕+4個aoe，啲劍兵埋黎打芙第1個固傷都死

係 佢哋食範圍技 都食到無曬血又上曬debuf
打落去都唔會太痛

我大部分超時空都係波波 拉娜 元帥 莉亞娜
第五人利昂/蘇菲亞

超時空有波波或者莉亞娜是但一隻都方便好多
我大部份係波波搭皇帝暈，爭取時間俾利昂同光頭慢慢燒
不過陸服SSS好似全部免疫固傷

陸服sss有咩獎

22場18場ai 保上黃金1
成堆30000戰唔打pvp

1場打太耐
遇著啲1隻拖你30秒既仲耐
獎勵又垃圾，除非佢金區每星期有粒ssr飾，唔係世界pvp都係冇乜人願意打
平時旅團戰，每日任，300體都耗人唔少時間啦

仲有就係個timing太衰
簡正午飯，晚飯時間開，平日都肝你時間唔夠，仲要貢獻食飯時間打你個垃圾獎勵pvp？

每星期500pvp幣

我呢啲非洲人黎講咪等於sr飾1粒
利申: 今日1000幣中血之盟約 食之無味....

10萬，10彩匙，5粒魔導石碎片
廿粒碎換一粒石，好似係

真係哂精神，合ser pvp好過, 打ai好無聊,夢幻上唔到, 同返咁上下戰力打都好過單機
用左7粒石升隊黑暗，刷埋法娜碎打果dd獎勵，無課真係唔打pvp，好傷
諗落d資源換返落二公主, 25可以打多兩個65 神殿

188x分咪有真人打囉

我要ai架

未有天使之前 鋼鐵獅(就)駛唔駛練

次次協力想打ssr裝打58 lv果關都會打到炆

放心
60都唔會出的

打咁耐協力未出過ssr裝

露娜先會用

即係用住最廢個隻兵先 等有天使再練

利昂用神翼好似冇乜用咁...個10%防
用屠龍打飛兵好過

三階獅就？冇乜人用佢，係咪得飛露娜先用獅就？
不過三階兵升到5都未用彩料，升少少嚟推圖可以嘅，唔算蝕得去邊
二階兵嘅話都係用銀書，唔升二階兵 兵營好似唔夠lv開三階

今日15場兄貴1彩料

無每日獎不了

咁我升幾下隻皇家獅鷲再等有天使啦
唔該晒巴打

其實考慮下刷兄貴，谷高兵營個lv開天使都得啫，差好多咩？

金書都要刷啦 唔係D包用黎做乜

刷彩槌換錢
啱啱又賣咗99個

超時空啲s關咁難打
要幾多戰力先打到

我未夠LV打彩書

sry 好耐冇開過兵
開完兵頭幾lv都係用金書金料

利昂用精靈石介定孤星好？

用神翼最好

其實唔難

神翼諗住俾元帥 坦打

飛坦係用生命坦唔係用防坦

thx
雖然唔係好明生命/防個分別有幾大

利昂比人打都係秒

40抽 利昂 + 奶騎

S1都打唔過
下下比人秒

人腳問題多過練度問題
整兩隻aoe法師出黎 有埋莉亞娜就搞掂哂

新玩左4日
抽到雷加爾,但好似唔見人討論佢,請問係唔係核心英雄?

唔係新手玩既英 你望下佢傳說陣營有幾多人
完

唔夠槌升裝

但係你張圖又冇25
又冇蘭芳喎

蘭芳戰力低係下面無影到
25講緊新年個碎片禮包

呢個pool前前後後都抽左5隻ssr 1小公主 1莉亞娜 3隻元帥 我想要利昂姐

[img]
[/img]新手一問 依加咁應該點樣組隊？

我抽左三隻利昂都未出元帥

發覺大心加d能力好多人都係要黎擺

3小強加雪莉同克麗絲

我係你呢，就轉抽利昂元帥，或者等星期二抽雷丁25，冇傳說咁難起手，但呢兩個池都唔係必中
因為你有雷加爾，下個月有奶嘅精選池，即係必中池，抽到就順好多好多

出嚟俾你NTR啲囡囡

好雜，下星期全力抽雷丁25
雪莉 克莉斯 粉毛 馬修/黃毛 搭 雷丁/25
不過光輝我唔熟，抽到25係咪應該黃毛超絕，等25做打手？

雪莉要行邊兩條線，拎100%回血?
咁技能放迅雷 增援 急救?

一般係龍騎同埋大統帥雙線精通，要兩粒魔導石。
如果你好多魔導石都可以拎埋急救既 ...
技能通常係雷光，整軍，增援
打難既關就會雷光轉迅雷

雪莉冇急救，行晒中右應該係精通
不過我主力唔係佢，冇開兩線
100%講緊奶騎天賦喎，上到6星100%發動，pve屈晒機

轉去大統帥果邊做咩?

去左新Ser開隻新手玩,之前唔識係浮空城開左個人
但競技場好難打...同埋好多野都好似升錯
所以轉ser順便轉轉運

拎精通

所以我拉娜同雪莉都冇乜升。。。反而升波波

雙線左我都嫌低攻 你試下單線 60lv果陣去打下超時空就知咩事

轉完精通完都係攻擊多左8點，戰力高左1x點

Me too

啱啱露娜同我告白
超正
我覺得大心係識得將防轉攻嘅角色先抵升

我用露娜同元帥都抵升
但2個爭埋同一隻料

所以我升緊波波 露娜咁屎行開d

佢係白字加廿幾 白字加 綠字計%又加高d 入到場用超絕計%又加高d
你咪試下拎單線入場同人雙線比較下攻擊 我驚你比恥笑

日日都督下白毛

sorry 搞到冷場

因為無3格弓姐

關咩事 波波真心勁 渣住奇杖係pvp出黑洞
望住對面係咁debuff感覺好愉悅
露娜既作用只係超時空放超絕比拉娜玩

隻game不嬲法都人權d架啦
d減攻防既技裝威嚇2格
魔防既就3格

快到

有冇人刷僧

我都無3格弓

S5黎明騎精+普攻撞唔死海恩

咩條件嚟，唔記得了

係我練度唔夠

終於打到SS1啦
練度唔夠錯一步都出事真係打到頭都大埋
第一次過左S級

幾多攻呀

角色介面520+318

用天使啦
我之前用蝙蝠秒唔到10-7 精英 步兵，1換就秒到

已經用緊骨犀

超時空用骨犀得一下，之後好難滿血

S5係唔識郁既關
我有5星奶騎都OK既

仲高攻過我喎

我上左騎精衝3格普攻撞到隻海恩死剩英雄半條血

點樣可以刷咁快

買體同抽金卡啦應該
仲要成團人都買

洗唔洗咁快呀

課長團

利昂用天使高攻高防好多

你兵仔練度不足?都話左後期唔係淨睇英雄

骨犀6LV
騎兵最後2個攻擊訓練未升爆

分兩下打唔得咩

ss5有冇偷雞方法

巴哈有篇文係用女王打奶騎風箏，睇落係最簡單
用變化使打個啲都要有幾隻飛兵（我冇）

我團係多活人

oh 我用公主波波硬打贏左
都係波波同公主最叻

時鐘

屌你又係真十字架

我都係女王遊花園

有冇團比我躺住拎獎勵

我正面打喎

波波一野大地震加封印封左4條友技 對面隻露娜即刻變廢

我試咗好耐都係硬打過
波波要封到二哈先贏，破護衛好難搞

佢打我波波 我隻波波反死左佢

點可以咁勁
佢係咪都打我皇帝
無視兵直接爆

佢行滿3格 連我兵都打唔死
一來我2格有傷害 佢死得快就扣得少 二來我又大地震又黑洞又封印 佢半血都冇 波波捱到第3隻打佢先死 如果件白袍有發動應該反死哂

我團pvp最勁既人 用咁既陣

二哈 勁野黎

比我揀 我會練白毛同等約書亞

呢個陣做後手比人利昂帶走一隻都有得打?

約書亞未出就話用

梗係先手出啦 你當人傻

二哈未有專屬武都勁？

pvp不嬲都勁

快d出雪莉的哲學啦
魔導石又用完啦

精英推到10-8

分分鐘推完精英10-9普通都未推

岩岩抽到呢隻 我本身個陣係三小強 克莉絲 波波 咁依加應該點配 聽fd講呢隻屈

暗龍每日又冇ssr...

仲未過到暗龍65
冇飛兵搞佢唔郁
光輝加帝國又搞唔掂

恭喜你爆機，利昂入咩隊都得，兩線都要轉，先行左線拎騎士精神
你最大問題係冇一個靚嘅超絕，抽到邊隻就練邊個陣

我pvp同超時空都唔用利昂了 我是咪爆唔到機

碎星

你用流星隊都爆到機啦

係就好啦

換走左波波入里昂 真係幾勁 可以行兩下 打完人行返返坦度

波都要升
去到後面大地震好有用

而家d人打暗龍咁撚狗 係都要擺自己係3p一開波auto

屌打龍成個星期得一件ssr

另外如果想課少少 係咪應該等新年禮包抽英？

有咗元帥之後，終於過到飛兄貴

光輝咪有屈機雪莉囉

雷丁/雪莉/利昂/皇帝/奶騎
之前雷丁俾啲飛兵圍死
升過星解決到

想問下lv 45
但唔多夠打lv43嘅時空裂縫正唔正常？
依家靠旅團商店買素材

唔正常

S裝都要升

thz

打龍無野出，好彩賭飾出返件玫瑰

推

皇帝拎黎打超時空開荒真係好有用
減攻防 暈人 固傷連擊

克麗絲呢隻SR駛唔駛練架
見佢好似幾勁

我練佢黎打冰龍

SS4用戰略菜刀打唔贏
轉公主隊冰錐破邪天罰
砌到對面近攻都打唔死我D公主

好勁喎 玩光輝 公主都必練

Btw克麗絲應該用咩兵

狂熱

第一次

想問下有重複的世界嫩枝&寄生樹應該保留定互吃升星比較好?

打唔贏SS5隻芙蕾雅

我都你得二萬一戰力過加油

我無咩野剋槍兵打唔死芙蕾雅

蘭芳特呢

開騎精連閃撞埋去自爆

皇帝或25

跟呢個思路應該易打

用海賊拉中間3隻打，再貼牆封位奶騎同露娜

勁呀

中間有D行錯步 都過左

出左第2對神行靴
留唔留好

今個禮拜好成功~打完60水怪65鳳凰
差65水怪就可以制霸65神殿!
堅持唔撚練光輝

有時機d icon要upgrade個ios見到真係麻q煩

eg.🥺

咁你應該65水怪2046先贏

唔會啦, 60水怪打11回合, 俾多兩個禮拜我

想問福袋抽邊個好

紫髮果隻咩來

國服黎
SC玲

公主陣既？

出左竹筍波畢業裝
但我唔用光輝隊

認真
雞黎

邊撚到國

dllm有球都要彈出彈入搞到2個人就開左場
幾時有得懲罰呢d仆街3日唔比join隊

蟈服

由於近期接到部份指揮官們討論到原諒的時鐘有效週期問題，在此跟各位指揮官進行說明一下

如您是使用ios/Google進行訂閱的玩家，根據ios/Google訂閱規則，則該特權的週期時間是依據您購買時間計算一個自然月，跟商品說明(以一個月30天)略有差異，關於此部分還請指揮官們多多包容。
例如：
1). 小夢 在2/1 進行訂閱 原諒的時鐘，那麼結束週期 則會是3/1 結束，因2月份自然月週期特殊關係，因此本次購買的有效期限僅為28天。
2). 小幻 在3/1 進行訂閱 原諒的時鐘，那麼結束週期 則會是4/1 結束，因3月份自然月週期特殊關係，因此本次購買的有效期限為31天。

如您是使用MyCard進行購買的玩家，那麼原諒的時鐘功能使用期限則一律為30天。
對於造成部分指揮官的誤解，鑄劍者軍團在此致上最深的歉意。

《夢幻模擬戰》鑄劍者軍團 感謝您的支持與愛護！

CLS，之前見到人講話2月買少咗幾日 ，以為佢會fix唔買住，點知佢出公告話2月買得28日係正常

仆街，我聽日到期

剩係有31號既月份先買

成萬晶

兩次哲學都冇哂啦

又係時候賭600瓜

又係時係600瓜變300瓜

唔賭裝了 升哂要升既先賭

又賭垃圾

要升既郁7788，防裝升到5星又唔係好想用球升上去

歐洲人咁多瓜升哂d裝

出左拉格，可以唔賭了

世界樹嫩枝，封印守護者，女神左手
係咪全部鍊得

詛咒槍 海德拉 煉獄
屌你個西

頭兩個有用

女神幾實冇乜用，主要原因係冇資源升佢

三把都好嘢嚟，我連開三把最後騎士

唔賭裝定換下附魔好呢

好彩3把我都有

我每個禮拜淨係賭武器

賭中加一弓

又3件武器，賭附魔好過

ME TOO.....放棄拉格

原來係好嘢 真心唔知
封印守護者純加數值，以為有特效先係好嘢

100張金色怒濤倒落去件最後之服到
都係用返本身個附魔

附魔唔係咁易洗
我波波個飾比左3000瓜都洗唔到
最後keep番2+2 本來想轉時鐘

3000

波波洗魔防感覺上已經易洗D

想轉時鐘 但洗唔番呢個數

洗附魔重灰過賭裝

如果pvp
利昂帶撞
騎蘭芳
雪莉帶影襲
雙奶
有冇搞頭

話左唔賭 點知都係手痕賭左 800又變到得番200
因為想換果d裝附魔全部垃圾 換完會低攻d費事升 隻sr突擊指環附到10%攻拎唔到落黎

我想要左手比傳用

邊個?

利昂帶撞無用 可以驅散到
暫時蘭芳都係用劍岩d 起碼殺到坦
基本上都唔會帶雙奶 除左1奶1蕾伽

出雙奶都傻豬 人地一個波波/魔女/拉娜黑洞封印攝魂法帽封哂技 d奶變哂垃圾

我全部法 奶都帶神聖指環

一隻都冇

完全冇飾品運 唔想玩了 del game 88

當我地講緊龍越黎越少ssr掉出黎既時候
line group就有人同一場3ssr既圖

賭中諗住比波波用
本身用開時鐘
轉唔轉魔術好
屌冇拉娜

波波用乜春加智力呀

岩呀 冇拉娜真係唔知點好
但又好唔捨得洗走佢

有無講聽日有咩pool?

我都有隻
單奶怕第2個黑洞加唔番血
撞驅要一下解2個先sure冇到冇得護
成街奸仔都霸者，千騎好似仲慘
所以先諗住騎蘭芳衝去打同雪莉影秒d脆既

留比大公主用好似好啲（如有）

同埋雙奶...比人ban隻都仲有

除左莉亞娜帶其他純奶無意思
除非之後出果隻科洛絲

限抽前諗住玩下10抽
又出騎坦
已經抽到5星左都唔中條女

賭裝:
1把藍色之月
1把女神左手
1把最後騎士

屌你老未

我果時都係咁出蘭迪
差唔多第2隻6星
先6星到條女

血弓x2+寄生樹

血弓，煉獄x2

超時空又垃圾, 十字架 打左3個月SS5出過一件有用之外全部都係十字架腰帶聖骨

咁撚快 打完啦？

諗住留返拜年打

有D人琴晚1點已經打完啦

放工

終於有30000戰力

賭左 左手 奧瓦同夜鷹

聽日出禮物姬池
冇25雷丁

聽日抽少少裝博下對襪

流料25

又要等多個星期
一陣唔小心抽晒落聖誕裝到就仆街了

請三思

哇屌我發現我賭裝好好彩
第一次賭出拉格 第二次出女神左手
今次出

多謝大家

遲早要還既, 你飾品唔抽到嬲先講

有特別裝抽?

聖誕裝

你一早過晒啦

佢啲少少不可估量

抽哂身上果d就停

惡吻x2 紛爭
已經儲左8把女神左手, 6把最後騎士 (未計升爆一把), 5把風斬, 6把夜鷹

夜鷹收藏家

聽住先 轉頭新年時間多又手痕

如果係有8隻真既女神左手幫我......

all in利是

每日+1次每日獎勵個個特權 係咪開到55龍買先抵D
依家45 Lv 心郁郁想買

100抽都無元帥
你老母 利昂都六星 死鳩都唔出比我

想要莉亞娜 聽日買唔買個福袋好

45 每日獎勵都有機會出SSR, 不過45 每日獎勵紅瓜子唔多，睇自己荷包決定

知唔知聽日福袋有咩陣營揀

唔係自選陣營咩

搵到了 好似係咁

如果本身無雷丁同25緊係買啦

利昂用乜符魔好?
同埋最終形態應該係轉做突擊騎士定係皇家騎士?

抽光輝 3隻我都無
但帝國都好似好吸引 利昂我100抽毛都無條
仲要抽歪中波波

得60碎片都合唔到人,有用咩?

課嚟當快啲升LV都好,我都係差唔時間課呢個特權

ssr50碎片就拎到喎
你要升星就唔同既

怒濤滿月應該最多人用
面板個戰力睇落都靚d
突擊
利昂秒唔到人冇用

唔係光輝抽光輝

唔好嚇我喎ching
合ssr唔是50碎咩

搏妹妹 唔中妹妹中雷丁咪外掛雷丁
真係咁唔好彩中25 咪拎黎解羈絆

是60碎吧

我以為100先合到,唔好意思

風王戰甲值唔值得用球升 ?

係50

啱呀，公主外掛雷丁好用，再講後期點都會再練埋其他陣營

垃圾驚

我都記得係60 上面班友誤人子弟

活動之後 打超時空都有可能出 抽黎托?

個個星期都聖骨 聖杯 腰帶 十字架
想等到幾時

你歐洲就話咩女神眼淚次元霸者樣樣都有

仲有抽盒果類都有可能出 咪同其他飾一樣
你抽裝中飾隨時機率仲低 想丟錢落海就繼續 關我鬼事

好用既係雷丁
唔關公主外掛事

有雷丁都係pk
------------------------
想當年莉亞娜咁樣講就抽中左

雷丁用咩付魔好
定係用2+2

大家幾時先開始抽裝唔抽人

我發覺打某一種兄貴一直唔出彩料 你去打另一種就會易出

入code派錢
TN3ZAFHES

呢個pool第6隻ssr 終於中啦屌

100抽6隻?

唔知幾多百抽了....

由呢個pool第一日出開始抽...

點都唔會抽裝 齊角就儲石儲卷等新角
ssr裝咁多廢物，多石手痕我寧願抽角升星
一早已經全6星嘅課長另計啦

課左金 ?一個pool抽到6隻好勁揪

草既卷 石+課左2個金玉禮包既石 大概200幾300抽

老手好難儲卷

好似睇過巴哈1個月50

中完有排練

點有咁多

簽到14 超時空24 競技幣8 友情幣4 19號守護日4 每日事件/一般競技場(機率) 還不算活動送的

搵到係咁

但我自己計，淨係數到25張

自膠
上面條數係計兩個月，一個月係得25張
未計其他地圖事件，活動之類

玩咁耐終於叫歐番次

平時暗龍又唔撚出

利申:58協力

計埋魔晶既話,應該有既

超時空過到SS，一個星期有590

隻蘭芳特有埋冰甲應該秒哂所有一條命既槍坦

打咁耐協力都未試過出ssr 反而打龍成日掉 仲以為協力掉ssr 係傳說黎

d晶要用黎回體wo

等人地組
就等count到0之後auto

自己跳去第個app一陣
就到自己個陣直接auto亂行

聽日有25抽？

除非你指這個

池
仲諗住呢個唔中就補飛抽
點個

玩開戰略大師
抽齊哂個陣營
巴打會建議之後追邊隻?
依家奶用緊索菲亞
係咪應該追奶騎?

巴哈見到,會有騎兵可轉????

艾爾文整左容?個樣唔同左

奶騎莉亞娜最好都入手

活動新skin 利昂個skin好型

係咪鐘意25既大老闆買起左隻game

THZ
咁好抽光輝好D

開完三線，25係最強騎兵，利昂係最強步兵

金玉禮盒 抵唔抵買？

超時空又出星之耳墜

諗諗下都係唔抽裝..等抽白毛2哈算

本來想抽雷丁25文點知比聖誕活動搶咗位 公主齊腳唔使抽，咁不如抽埋元帥出嚟...

過年抽咗廿張普通池
乜都冇當為下星期暖機

原來波波冇得告白 仲等我升到大心10

日包最抵

黎緊有咩抽？

新年冇得同波波告白呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

買之前拎左google送個75蚊先

點拎

source: 巴哈

IOS 都用到？

ios真係唔知 sor

話明google play 點會關ios事

原來買375蚊以下先慳到75蚊

想問下其實咩隊先有外掛白毛嘅必要？

我見陸服大大佬玩傳說隊pvp係外掛白毛
蘭迪，義妹，魔女，蘭芳，白毛咁組

抽帝國又驚中利昂
抽光之起源又驚中奶騎
抽暗黑又驚中拉娜

有冇圖

抽唔抽帝國好
但有隻元帥 好驚重複

任選碎片，意思係送隻SSR 角嗎？
合成一個角色要30？
唔好意思！新手玩！諗住課

任選係陣型
3個碎1抽一個
一個角色要60

帝國只差25文，咁我抽奶騎好定抽25文好？

Ssr差 白毛 二哈 狗仔 魔女
主玩戰略
買邊個福袋好
黑暗有兩隻未有
又想光之起源抽二哈開絆 抽到奶騎都可以升下星
大家會點揀

新手依家適合加入嗎？ 要首抽嗎？

中左雷丁
我想要莉亞娜啊

屌我要雷j
佢比25我

去淘寶買個首抽ac
有120抽左右

抽左冰峰甲有冇用

公主陣用外掛雷丁黎代替芙蕾雅個位係未會舒服好多
我隻芙蕾雅得2星

我都想係想中莉亞娜但中雷丁，都叫好彩無中25中複

我第一次買結彩福袋失敗左但佢扣左我錢 想知佢有冇得退？

3分1中本身無既雷丁

30抽失敗

屌
谷9氣
用pc版再買

福袋可唔可以用呢招？

公告話可以買多一次

攪點！！25文

傳說 差條女 暗黑 差白毛同魔女

但傳說條女同白毛之後都有必new，好難揀

抽唔到對襪但係射錯隔離中左個霸者

屌.....

抽中雷丁

今朝一起身就衝去7仔課金
個禮包中雷丁 莉亞娜都收貨
但我心入面都係想中雷丁

結果中左

祝各位巴打今年心想事成

新手係唔係玩邊個SER都得?

係唔係買咩SER都冇咩所謂?

即係可以買兩次福袋？

買就得天空城

Yes

可以買2次

福袋中咗莉亞娜

恭喜

橄欖難抽

我係PC版到冇左個福袋

想要雷丁中咗25 不過25未有都唔錯

對襪咁難中

你地抽裝咁勇！？
打龍好過啦

10抽過下手癮算數 中垃圾

180抽

有冇再課 又話抽哂算

十抽過下癮
新年快樂

有啲手痕想抽裝......睇黎都係不了

無呀 抽哂了

中奶騎可以升星 六星下下回好撚爽
唔蝕啦

180抽成11件，都唔知話唔話你歐

抽帝國想要元帥最後出左皇帝

梗係歐啦

30抽

20抽

瓜子我無用了
已經多到買埋附魔

四十抽

傳說袋中蘭迪

我差白毛係咪應該抽暗黑？

10抽冰刃 好彩轉抽角20抽中返元帥，留石抽雷丁空軌

仆街 冇啦啦擺抽裝上最高 中撚左伏

大大張banner喺度有得睇

屌 又係二哈...

收工

70抽中波版糖，帽，襪
30抽中妹妹

咁快刷完做咩
等佢開高少少慳啲體力

你地買福袋全部都中到想要既
我玩開公主隊 差隻莉亞娜就搞掂
但我中雷丁啊
我想要妹妹多D

我中暈杖同原質頭

而家元帥奶騎4+4
其他碎刷咩人好呢
平時主力用戰略 間中轉下公主
係咪露娜拉娜好D

油王係唔會CARE體力的
小薯先會

有無簡單方法過A+5

諗住10抽裝備玩下 點知得sr裝 唔忿氣 抽到去50野先中...
好彩中返聖誕帽同聖誕飾

仲有1個月空軌 得番50卷同1萬晶

yes 露娜拉娜係膽

唔明佢點解唔出公主囉

上個月出左

A+5呢個法則真係比之前難，我夾硬用波波拉娜aoe炸過

咁多充值活動

現實冇錢啦 失業大軍

抽個幾隻除咗劍帝，其他風評唔係話高好多
反而送個兩隻ok，我唔留嚟抽了
抽完下次25，再等下個月SSR奶升星都用得7788

我玩光輝,得波波無拉娜

唔係掛 第一野條女d技唔係睇落好勁咩

就係冇睇到

原來係咁 咁無咩好抽喎黎緊，必new抽埋白毛義女收工

抽哂100張卷落裝pool
得3件裝 無襪 乜咁難中架咩
而家要開始儲返卷抽劍帝

10抽中左雪露 想問公主隊組唔組得起

屌柒你 抽福袋抽英冇樣中
辣殺驚

今日圖鑒多左雷丁同大公主,爽歪歪

好彩我暗黑陣 3隻我都接受

嘩威水

屌 而家有啲後悔掉左100抽落個垃圾裝pool
福袋中左25 光輝公主都齊哂（除左2公主）
諗住唔洗再抽角

但無裝同藍石,得個擺

我得隻拉娜都諗住抽暗黑

講到空軌咁廢 咁我抽唔抽埋二公主好

4隻抽角得女主角冇人講
玲70冰龍單點贏拉娜7000輸出，不過要暖機，又冇aoe
約書亞物傷aoe，不過公主隊唔缺aoe
劍帝移動力冇可取代
不過最大問題係升星有排儲碎
幾隻都係打pvp用

反而送嘅Sr可以升到5星，一隻係好奶，另一隻可以當露娜用

btw，搵到張第一期活動圖

自己上去nga望下穩陣啲
但除咗絕版同劍帝，搵唔到咩原因要抽

可以換15次 ？

未打

唔會要約書亞啦 有白毛做刺客 鳳凰烈波唔勁?

二公主定位好似好怪，暫時都未諗倒咩原因升佢黎用

我團大佬d二公主全部都好勁

失蹤人口

請問巴打們我買左個ssr禮包 應該抽邊個陣容

無25文池點玩落去

未棄驚咩

光輝好似好啲，3隻都有用

咁研究下先

未，唔上水姐。無乜野好傾咁。刷下兄貴打下龍咁

有fd叫我抽黑暗博拉娜

就算搏中條路都好難行

光輝 雷丁神坦 25開利昂羈絆 神奶，3隻都有用

每樣成千個

Ok 唔該曬 本身自己想抽巴恩哈特 單純覺得隻英好似好正

抽到莉亞娜

仲以為會係25文/雷丁
咁我想問我依加係咪應該換走艾梅達 入呢隻

係囉，IOS 買完 PC 版冇

你而家乜都無 其實抽光輝好啲
3隻都係神角

定係換走克莉絲

抽左 依加唔知個陣應該點換

換走粉毛 你中莉亞娜就比較neutral
因為乜陣都會上莉亞娜
你可以睇埋之後中咩再決定走向
就咁睇表面證供 你利昂+波波係帝戰黑方向
有元帥 皇帝 拉娜就基本夠腳

有冇人福袋又係1/3 機會都中重複果隻
圍爐取暖

搵唔到人點討論佢

我打唔贏SS1
利昂俾森林圍住出唔到去
啱啱抽嘅元帥又廢，食一下招就死咗

pc可以買個 要入幾多點?

反而想搏重複升星喎

你好似6星左

唔該曬 岩岩玩左場 招再移動好正

係囉
我都唔見pc有
但公告又話可以

有排...11/150

你幫佢拎碎片升4星先
佢最勁係每round兩格範圍內補血+驅debuff
45lv有聖療 超大範圍補血

另外想問下 元帥即係邊隻？依加抽英池白色頭髮果隻？

聖誕活動兌換禮品會唔會更新 想留體力刷之後高lv d關

禮包中白毛，唔錯

係，佢超絕係無視地型

會

唔係叫更新 係多左野

幾耐會更新一次

唔好搞我老婆

咁即係有冇 不過唔想買mycard

唔係好明，佢唔係有寫幾多天後開咩

本次活动兑换完所有物品共需：1011个蓝色薄荷、1077个绿色可可、1047个黄色糖人、1110个红色蛋糕.

即係留翻之後一次過打都得?

大陸推薦有55lv先刷

好

寫一天後咪即係聽日先unlock個關，你夠高lv，唔使咁早食飽打
之前啲活動就好似日任咁,每日有兩次獎勵多啲嘢

碎片出埋白毛齊限
去左抽裝，100抽得個審判

今日 25文5星 白毛又5星 新年巧開針

3萬蚊過夜

冇

新年同你開年

不過仍然一隻6星都冇

你不是還有R卡嗎

你條女...

新年 10抽中小公主 禮包中蕾伽爾 20抽裝中埋最後之服同襪

個活動唔夠打點算好
我得40LV 點先可以換晒D獎

利6 元 奶騎 5 波 露娜 2哈 2公主4 其他一堆ssr3
風龍 鳳凰 海怪都過唔到65
要升邊隻先？

我最近都開始練白毛, 岩岩刷到4星又抽到佢60碎片
好快可以5星

食包組隊黐人哋打
不過唔係個個都肯carry
同埋低LV個啲關好少獎勵
呢個活動對新手好唔友善

過左一次SS之後覺得A+都唔係好難

想問下應唔應該課ssr哥個福袋
課又抽咩好
而家又唔夠打45龍，又缺兵料絆料
玩到無乜目標

見個個都話打LV55最好

阿天

升下裝先啦
60LV無理由唔夠打45龍

見到樓上班巴打話可以買兩次禮包

岩岩試左唔得 手機買完pc都會無

拜見大大

岩岩ON 打完龍刷第一場兄貴就撞到你

唔夠打都冇計
以前波波個活動我唔夠LV，直情拎唔到
夏日我就狂啪包刷中間個關

係咪用SR裝都可以，升到40lv?
不過好缺槌同錢

SR裝直接算到50
你可以當SSR>SR 10LV
除咗附魔卷，基本上冇乜點蝕
升裝啲材料可以喺旅團到買

要幾多體力先換得晒 刷左成日先換左兩件

之後會有55場出多D料架嘛
邊個叫你咁猴擒刷35

好似話13x場

打55LV + 5UP角先係133場
你打35LV打到癡線都未打得齊

用最後服
比白龍aoe
滿唔滿血都扣一樣

組隊打都可以5up角
不過冇練度唔保證過

新年抽哂d石
好空虛

手痕十抽中聖誕帽 算唔再抽

想問要玩公主隊係咪頭五隻就玩到？

拉娜係重點

睇黎得我抽裝先咁難抽

我都係十抽
不過中襪

唔好再刺激我 我會忍唔住去抽2公主

唔好再講自己再中聖誕裝
我開始加入呢個負評行列

抽啦，團圓呀

80抽先中大公主 屌你

我80抽先中安娜

得番8千晶
空軌byebye

10抽就中左

１萬跌落8千，邊有咁快bye bye

冇哂卷嘛師兄 d卷唔計咩 去到3月應該有返40張既 但仲有25文雷丁pool

仲有2月同3月既哲學 都冇哂8千晶

2公主係床上等緊你

屌完啦師兄

已經帶左返屋企

用哂d錢先屌到個雞肋
雷丁pool冇啦冇啦

3揀1無搏雷丁

再課就有

轉動就唔好撚玩啦，呃錢到仆街，我拎番去買六合彩仲好

課到2萬晶
唔驚

要魔導石呀師兄

我中個ssr就夠
唔駛比垃圾skin我

冇錢 施主施捨下

你不如課新年個pck拎兩粒好過啦

冇可能會搏
不過中左雷丁 都唔知幾時先升到可以用

隻驚課下課下都唔少,要斬手指了

我博中左,不過無正義誓言用,同埋要好多資源俾佢

第十章咪有

淨係星星都冇得速成 好煩

我拆左 諗諗下都係唔抽雷丁了

終於中了

我去到第9章咋,有排推

點解係都要比官方呃錢

原來無放棄到

算啦用咪鬼雷丁，同其他坦咪一樣

冇雷丁唔識打鳳凰

agger，轉動真係好撚伏，伏過抽裝

可能我廢，我主力係光輝過唔倒65

用雷丁+利昂+3奶試下

新年果個咁貴
我哲學次次都係skin最後 冇比人水過

星期日刷暗龍無乜研究，黎緊可以試下

光頭4 turn可以打爆65鳳凰

190張抽到 我都覺得值既

咩光頭
我果隻反傷得萬幾

見人地4 turn係用25雷丁

咁勁

檢討下啦

用穿甲可以反12萬

咁玩唔到了

新手唔建議玩公主 練度唔夠乜都打唔到anyway

打得咁辛苦我🖕

下 打緊同一隻?講真係平民黎講我比光頭資源都唔算少

課長打到咁多 我個隻打9萬

貼下d能力圖黎睇下先

痴線力突完2205攻
我玩帝國神早抽到雷丁做坦,
勁後期先有光頭
得4星, 同埋用SR裝

40% 完1700幾攻就差唔多架啦
同埋用食人巨魔

我果隻5星 全6星ssr裝 基伴頭3個滿 第4個6lv d彩key暫時唔想比佢
加埋能力up既關 都係得1千防

冇升過食人淫魔

ching好窮下

光頭勁到

all in哂

10抽中大小公主
40抽中聖誕襪，帽，衫

咁過份

扑左

玩到後期開始發現頑石寒冰都麻麻 好多人都轉左去2+2 包括我自己，我個隻5星都破千防就係因為2+2

我係好窮

不過個禮包就中相同 差d就滿足

咁係咪依家應該練住先?遲D拎出來再玩都好

睇你自己咩陣營係主力
弓露娜 係戰略主力角色
光輝就可以練雪莉
pvp 二公主又係極強角之一
奶騎唔駛講屈機補師

我主力光輝 雪莉同奶騎都有練
咁睇來依家可以練定隻露娜先

睇你啲抽真係好撚難忍
搞到我又忍唔住
30抽中帽同甲

萬幾粒石都值
我呢啲窮撚真係冇前途

對襪始終係飾品, 一般都好難入手,
如果有步兵係主力都真係幾需要入手既,
可惜刺客用唔到

刺得白毛好用
然後...白毛要+1做乜鬼

件冰甲打11xx
但要同小兵攤分 所以效果算係不過不失

你當二哈/霧風/大淫狼流架咩
等你見識過極限魔弓二哈一隻打5隻有幾變態就知

推緊時空裂縫拎素材
不過卡卡地
最主要係殺唔到D槍兵

本身玩開戰略大師
騎:蘭芳特、利昂
飛:元帥
弓:露娜

露娜同元帥好難先殺得死D槍兵
係咪露娜同元帥練得唔好?

一黎練度唔夠高, 二黎蘭芳可走劍兵, 你有利昂就唔需要2隻騎
開個騎精+連閃乜槍都死

弓露娜可破防都係一定要練到極致

轉職試試
THZ 巴打

第一次打龍跌SSR
薯色頭可以比邊個用

打完easy

除左露娜有用 其他飛水弓刺都唔係第一首選 食自己啦 唔駛用波突

抽人抽裝非完之後
登入獎個盒中左神聖指環返黎 補返條數

巴打竟然仲追緊 以為停左

3選1包係咪可以用pc版再買 mycard應該買香港定台灣

冇呀 冇人見到有

捉雪莉幾好玩wo

呢個pool應該大出血

課每日每月都300幾蚊

多左對襪之後 孤星冇人用了 好想拆 太難用 利昂用緊神翼唔想換

超時空打完又係跌垃圾

新手入坑 請問我應該抽咩池 打得好吃力

i knowwwwwwwwwwwwwwwwwww that feel sister

個新活動好垃圾 又要人將d裝換黎換去

好難打，試左好幾次先過倒

好彩換把武出奇蹟杖

你整多幾套
咪唔駛換

已經夠多

奇跡一早有 6星之後賭中幾把都拆

點過？未研究

繼續抽元帥
你呢個進度會吃力，好大機會係你冇出啲相剋兵種去打

年初2獎勵送呢個

不過好似無乜用

想問下d人成手話有隻送ge 5星雪莉 係幾時先有？
點解我去到第五章咁快卡關

我想問我呢隊人行帝國陣營得唔得？
打算，利昂開超絕，之後配25，光頭，元帥，女王。
定係玩戰略，元帥開超絕，配光頭，女王，小紅帽，利昂？

開game送一隻，之前聖誕送碎片

呢個咩活動嚟，點解我冇

本身想抽比蘭芳
但呢排發覺唔係好夠力 出場率低左
都係遲d先算

蘭芳特 25文最岩用架啦, 如果你係咪都會升佢做主力真係應該抽左先,
飾品你想要都未必有, 而家5%其實真係好高機會中..
靠平時超時空同換個D, 真係中唔到得個恨字

福袋 3抽一 二五文同莉亞那都好想要
點知都可以中到雷丁 我帝國陣完全沒用
之前莉亞那必中池又抽二公主
到底個天幾唔想我抽中莉亞那
有預感三月個奶媽池都只會抽到蕾加爾 到時真係棄驚
利申 一值用女王用到現在

送左個隨機盒

話口未完 開兩個隨機禮盒 中左妖精步伐同精靈石之戒 有沒咁歐呀

打死克麗絲先打雪莉

岩岩掉多10抽落去又唔中

單抽啦, 唔值得10抽
得一個目標抽中就停

今日抽利昂pool中左光頭,利昂,波波,索妮亞,伊梅爾達,本有25,係咪差隻元帥先夠玩帝國

抽元帥係玩戰略

咁我玩帝國仲差咩呢,飛兵用蘭斯夠唔夠做?

無晒卷無晒石

帝國冇人玩，成班後期轉晒戰略
你要玩帝國皇帝，利昂，光頭係鐵膽黎

仲諗住唔玩光輝,得3小強搭25雪莉玩到好吃力

帝國戰略不用分那麼細
差唔多嘅人咪又係咁過ss5
不過依家有元帥抽梗係繼續抽元帥

仲有8000石,零課,諗緊all唔allin

元帥唔會係即時戰力
你抽完重要訓晒身落去養佢
起碼5星先開始成型

其實我連sr都唔多,之前太少抽卡

其實差好遠
我前期帝國，中後轉戰略
講超絕，元帥無視地形爽皮太多，尤其超時空沙漠海場純帝國會喊出黎
講角色，戰略有飛弓法殺手露娜，仲有劍兵第2人蘭芳特，帝國得皇帝25 2條短腿劍兵入唔到戰略，其實差隻露娜就差好遠，高練弓露娜打冰龍，白龍，飛弓法冇難度，尤其超時空飛兵，你利昂練度再高都唔敢亂撞，仲未計騎精標槍既蘭芳特 ，而皇帝而家除左固傷關，其他地方冇出場空間
玩開帝國既，快啲抽隻露娜元帥轉陣營啦

開荒/無波既關
用皇帝黎打其實易好多

啱呀，你講出重點 抽到咪係囉
要玩戰略太多人養，玩帝國就專心養利昂光頭
超時空6星光頭1坦5（有奶騎 ）
皇帝變咗功能角好耐，暈+固傷同波波輪流控場
要制霸65龍冇難度，只係要練多隻海恩，神殿本身就睇角色廣度，戰略立立雜雜係有優勢嘅

蘭斯剋飛剋騎其實都幾好用

堅？
開荒超時空ss最常係飛兵卡關，露娜秒飛兵，就算秒唔到都9成殘，皇帝做到啲咩
65雷龍開荒，蘭芳有大喝，元帥超絕令利昂喺崖邊彈出彈入，皇帝就廢左利昂隻腳，仲要配光頭戰吼先可以清晒雷龍buff
65冰龍開荒，你覺得有魔防光環既露娜易啲，定海恩易啲

但係要兩石
無課冇SSR可以用既

講起超時空，今個禮拜真係仆街嚟
SS1開波放你入森林，條件再剋步槍，好彩上星期有抽到元帥，不過唔夠練度逼住要4打多

大喝有CD唔係會卡1ROUND咩

一隊戰略打哂65神殿 除左水怪65 SS5 世界競技都可以前十

戰略大師Buff好好用，溝埋黑暗真係屈機

其實露娜唔難養，當年我4星露娜橡樹套+鋼護腿已經過千攻
元帥就佛系養法養養下都5800戰力，但未夠5000戰力果時都係超絕機

聖誕活動d關卡刷 55 EFGH最好

新手一問 玩左半日 儲夠1x抽 應唔應該抽人？ 之前係冇抽過野

你拎ssr露娜同sr海恩比
冇人會比較莉亞娜同索菲亞邊隻好用啩

皇帝霸氣光頭戰吼，點會清唔到雷龍buff。唔同陣營打法唔同，戰略係大路主攻，帝國攬埋一舊玩陣地，唔代表打唔到嘅。

抽利昂元帥池，最好兩隻都中晒

講緊開荒喎，我咪講左皇帝要配光頭先清得晒，但蘭芳1隻已經清到
我夠知打法唔同，但講開荒難度話帝國易過戰略先駁一駁姐

屌那星，我唔同大家拗喇，我冇話帝國>戰略，元帥超絕>皇帝係事實嚟，不過皇帝推圖打相剋增傷係易啲，龍/神殿呢啲就少咗個特效咁
大家打法唔同，抽到咩咪玩咩，冇謂執着，依家有利昂元帥就抽晒佢唔使煩

係唔係唔駛再儲 有十抽就去抽？

想問下高練度既意思係未兵仔練到頂 SSR全套 GAY絆全開
我而家隻弓露娜用緊2+2附魔 加烏弓 橡樹套都秒唔到一隻飛兵

放心，呢隻game得10抽係唔會中
呢個池仲要冇保底必new，你見到呢兩隻未必會中到佢哋
不過兩隻都好嘢嚟，新手上路博下冇壞

我冇露娜，唔好問我

露娜開到第4個+魔防咪得
我露娜4星果時橡樹套，+1弓，弩騎6lv，用流星已經秒到超時空s既飛，你秒唔到係咪把烏弓冇升？弓科技太低lv？

奇蹟杖比大公主定波波好 本身兩個都用緊藍月

用流星好過2+2

過千攻梗係流星20%傷好過2+2
2+2只係面板比較靚

竟然係咁 咁我轉流星先

師兄咁我應唔應該抽 定係唔好留？

無莉亞娜
SS5要點打法,打極都過唔到

抽啦，下次必new要等到多兩三個禮拜，不過所謂必new，都係有「你抽得中SSR」呢個前題，如果你儲50張都唔中Ssr，你都唔會有banner個隻

利昂/皇帝/利斯塔/奶騎/海恩or坦

船上，利斯塔着鞋再移動拉克麗斯，殺
成隊兜落底上岸拉海恩，殺
cd好拉雷丁殺

去到呢步睇坦度，殺完雷丁應該會入咗雪梨範圍，如果坦唔起，要入多隻傳送入隊，殺完雷丁要傳送皇帝出番嚟，等齊CD傳送皇帝上去暈，利昂撞娜姆

下 我果隻4星一直都係咁用

講到個個有加一弓咁

堆填ching用緊新手角度講姐 你要預新手零課有哂運氣抽齊咁多隻先得 唔齊咪帝國開路先 我帝國加隻波波（而家冇免費波波了） 果陣4隻65龍都好快搞掂
我都係帝國出身 生為帝國人 死為帝國鬼

我3星抽到返黎就開始用添
根本3,4星果陣都係拎黎嗌下超絕執下雞
係5星開始先夠力食完對面都唔死再反擊

要元帥捱打咁慘

血紋同送果件甲 邊件比利昂邊件比25文？

百里巴i love u

有無人auto僧兵?

風暴卡路里係咪解得

而家暈杖重有無用

有冇活躍既沼澤公會收人。。。
而家是但入個個好垃圾，無人on既

求帶我飛
利申 小薯33lv天使里昂都無

大家覺得我應該點搞好

都要升 25文打雷龍好勁

將來拉娜件專武係衫，戰前必上一個debuff

我有奇蹟 而家又有支暈杖
但暈杖係單點用

thx~
用利昂/雷丁/利斯塔/奶騎/海恩 過到了

又100瓜

打藥水成日都撞到唔睇大圍既白痴

不嬲自己打
兩體同多兩支
但要同白痴一齊打
不了

聖誕個活動係咪可以換克莉絲碎片??
如果係,可以換到幾多塊??

應該120

4百幾抽都未出光頭

原來可以換咁多

好似5星都升唔到

我而家存左2000個紅瓜 我覺得我好癲

3xxx
多都賭哂d ssr

個聖誕活動
如果組隊
會唔會拎到首次獎勵(晶)同解開下一關的

你仲多
升哂裝 冇野好升 又唔中想要既裝

會拎晶，今日試過，以前明明唔得

賭極都無屈機弓
我唔玩弓露娜啦

克莉絲六星了

可以解埋下一關 ？

唔知 我噚日都係打單人

之前有位巴打光頭用食人魔打鳳凰
食人魔會多血到加到攻
用黃巨人會唔會好d的

岩岩課左60碎禮包
然後想手快禁錯左光之起源
本身想揀傳說

電腦版比多次錢

得一次炸

升星

請問各位巴打，ios課完褔包，係咪可以係pc到課多次？但要買mycard？

得一次

唔係話可以買多次咩？無咗？

自己禁錯冇得怪人
但係激到我跳起身

我仲差幾十個波 你地就咁多秘銀石

連續3日每日冇ssr啦

新手一問 主角應該升去邊個職業先呢?

點解克麗絲個大心lv7 女武神係加範圍傷害10%

克麗絲有範圍技?

消人BUFF果招咪係囉

好多大心buff都冇乜用 拉娜完全唔想升

d大心怪怪的

所以第十章都無乜心機打

咁係應該冇心機打神殿wo

玩左兩星期，170抽得兩隻SSR,係唔係要砍掉重練

打65海怪 魔師果邊唔夠力 隻海妖護衛好難打＿

睇黎要雪莉6星先夠打 克莉絲有雷丁開基伴先夠打 屌

打左十幾次終於過到翹課終結者LV50
唔知其他人有冇更易方法打

我的打法係分兩組打
第一組蘭斯+飛兵+補師
第二組飛兵+補師+槍兵+弓兵

1. 第一組向下走，第二組向左走
2. 第一組繼續向下走，第二組開始向右走，這時候敵方3個女角會向上走，追著我方第二組
3. 3毛出場，第一組的飛兵(他走得比蘭斯快)差不多走到下方的小屋的南門位置，下回合引誘3毛下來。另一邊第二組繼續向右走，女飛兵安杰丽娜差不多快接近我的第二組
4. 3毛會向下走追第一組的飛兵，這時候飛兵向右走，大約第6回合可以用飛兵的技能勾馬修過來(黃毛和粉毛跑得比較慢)。第二組用先用弓兵射安杰丽娜，然後飛兵再打，安杰丽娜血量剩下1/3，然後槍兵開鐵衛，補師補血並走過去圍在一起(十字陣形)
5. 這時馬修已走到下方，下回合可以他。安杰丽娜會出龍息扣掉我方4隻一半血，跟著補師補血再殺掉安杰丽娜
6. 用飛兵的技能勾馬修過來，蘭斯和飛兵夾擊殺他，補師幫忙補血。雪露法妮爾和克麗絲在下回合就會追到我們的第二組，先補血排好陣形。雪莉開始行動向下走
7. 第一組進入小屋，黃毛粉毛雪會向上走，雪莉向右走。第二組飛兵+槍兵擊殺雪露法妮爾，弓兵打克麗絲，補師幫補回血
8. 第一組向右下離開小屋，黃毛粉毛雪會向下走，雪莉會繼續向右走。第二組合力擊殺克麗絲
9. 第一組沿著小屋右側，慢慢向上走。第二組向下走
10. 這時候差不多會撞上雪莉，黃毛粉毛雪還在下方的小屋追著
11. 弓兵+蘭斯+2隻兵打雪莉，槍兵開鐵衛
12. 雪莉的血量低過10%了，過關

咁易既關駛唔駛打咁大段野.......

第一次就過.....拉死頭個隻 然後就拉雪莉 搞掂

冇你咁多好裝升丫歐洲人

冇你咁歐洲咁易儲到秘銀石

你勁丫麻

唔係個個人都過到嘛

60同65海怪差咁遠架

睇黎為左克麗絲都係要抽雷丁...

放棄，哂時間

最狗係早一回合出海神詛咒

咪係，你地唔好咁啦

harvey巴打你話光頭出穿甲?你全精通?

利申：有冇串錯英文?

僧兄入左間極品房
2p3p都冇波 我一入就被極速開車

活動獎勵你地會換咩
SSR裝備換晒 克麗絲碎片 仲有咩要換

你放兩隻lv1⻆極速離開

今日遇到有條友冇波放自己係3p，我一入連2p都未有人條友就極速開場

金卷，SSR，高級附魔，碎片，紅瓜>
skin，skin卷，羈絆料，彩匙

即係全部換晒

呢啲仆街，16體豪俾佢啦
呢啲仆街我入去每回用晒90秒

除左基伴野 全換

有啲啲可以唔換啦
skin個啲你都可以考慮唔換

唉算鳩數 我出利昂雪莉都係2rd完場

個SKIN頭先睇係海兵黎
安娜公主好似冇咩機會用海兵

點解我唔見有skin換

要再多個lock先見到

之後啲skin通用，唔限職

咁快睇定

佢未畫好都未用得架

佢問咪搵嚟睇下，不過大獎都係啲碎片

個褔袋 想要利昂的話 應該按邊個陣營？@@

光之回響出左神行靴

帝國

今日個劇情有無教學

神殿55同60 D料好似分別唔大

兩條龍

一take過

本身諗住打死火龍先，唔去雷龍危險範圍，因為火龍有地圖炮。點知有蝙蝠出，仲要用鉤拉人過去雷龍果邊

我覺得唔算難打，最後我都係打火龍先，弓專心打蝙蝠，雷龍迅雷爪擊唔係100%加攻（好似30%?)

根本就路因一個打全家
弓只係負責打飛機

光頭剩係出到護
打會自爆
利昂用撞擊
但最多65都係差6千dklm

d 55lv活動咁難打 點用up角刷呀

組隊刷都唔得咩？
我活動換到把風斬

邊關呀，暫時都易打喎

練

跟住帶下d巴打(我)

要用auto喎
你想手動打140場?
綠帽果邊材料既角應該係最少人升

組隊係最信唔過

唔組好難出5個up角

之後仲有兩種材料既關會好d
我見陸服好似都係自己刷

啱啱中咗場伏
開波大公主即auto送死
自己刷，出4隻up角算

睇埋下次活動揀嚟練

活動中吸血頭，終於中第一個

風斬原質甲

白毛5星 6星武 6星孤星 7lv攻and前3max基伴
附魔22%+30攻

超絕後都冇千攻 係咪孤星既錯? 想換審判魔符 但十張高級都附唔到攻擊 好on9

冇諗過會出好野 拎黎拆都ok啦

齒輪得露娜
燈膽得小紅帽有升 波同雷丁都無
呢次大檸樂

蘭芳特又有，睇黎要練下

孤星正垃圾，但未有其他攻飾去換

我同你調轉，齒輪得馬修
仆街鳥

最下面我得波波同紅帽

冇雷丁冇人權

隻Sr會送

記得開人開post 訓先

1001

37